Mijn Lieve Jane, Mr. Collins is een fat, pompeuze, kortzichtig, dom man; u weet dat hij, evenals ik doe; en u moet voelen, net zo goed als ik, dat de vrouw die hem gehuwd geen goede manier van denken.
